/*      PARA CORRER EL SERVIDOR DE NOTIFICACIONES       */


//      WINDOWS

-   Descargar REDIS
-   activar el servidor de mensajes redis corriendo el ejecutable:
por default se encuentra en C://Program Files/Redis/redis-server.exe



//      LINUX
-   Descargar REDIS
sudo apt-get install redis-cli
*Dependiendo de la distribucion igual se necesita instalar redis-server con:
sudo apt-get install redis-server
-   Correr el servidor de mensajes redis
redis-server


